麥當勞、Apple Store 有三毛帶緊風向要裝修，我屌曬你地老母

搞老麥搞老麥搞老麥搞老麥

［APPLE跪低！］蘋果禁止應用程序允許香港抗議者追踪警察的動向

呢幾個月以黎，一直有連登仔帶風向針對麥當勞，最近連 Apple Store 都想裝修

呢啲 post 仲要有幾千個正評

好彩前線班勇武手足少上連登，無俾你地班隱性三毛帶到風向

無錯，Tim Cook 奶共，而香港 McDonald's 係中資金拱門

但罪不致死，使唔使去到裝修？

得閒裝飾下，門口貼下文宣 poster 咪算

得閒裝飾下，門口貼下文宣 poster 咪算

和理非有分工啦！
入啦大家！

P牌推唔起

［已FC正視聽，求入］金拱門香港除了中信亦有外資

p牌搞apple

推推推
唔好濫用

屌晒d 三毛

唔好沉迷裝修 針對政權
五大訴求！

Block哂喇 不過好彩的係 佢地竟然當連登係大多數

PUSH

點解會有咁多正皮

thanks

P牌推唔起

連登三毛帶風向你第一日知？

麻煩幫手 push

P牌推唔起

個人淺見
Apple Store
McDonalds
呢啲都係來自美國 分店到全世界
比記者拍到你幫佢地裝修
鬼佬會點諗？

Starbucks 呢？

文宣 poster 裝飾下都ok 我認同你

算吧啦P牌仔